求指點

求各位大大指點
我30有1
流動現金約廿萬
係咪應該買下股票投資一下呢？

廿萬話多唔多話少唔少

過澳門

我都唔知可以點

跳樓

人工幾多 有無不動產